依家係美斯一人carry全隊喎

以前就話佢小花，俾沙維、劉以達餵，依家佢一人又助攻又入波，點計？

朗迷話唔計就唔計啦 !

咪又係靠沙維小白

入第三球時對面主場球迷都拍曬手

對弱隊
唔計

聯賽威有咩用

西甲唔計
罰球唔計

睇死佢歐聯又咪入唔到波

西甲威左好多年啦

第一球 罰球 死角
第二球 So9餵得靚
第三球 中眉底笠死

真係無撚敵....

咪撚柒踢lo 隊隊踢聯賽話有乜撚用 on99

得歐國杯同世界杯先係杯 其他唔計

美斯真係好勁
C朗都好勁
無得比

不嬲carry全隊

小心比c朗迷咬撚死

quote返朗迷高質留言
美屍狗無定企

12碼唔計
freekick唔計
射12碼腳仔軟無力先chip射唔計
臨完場無力chip射-6入咗唔計
貝迪絲下三流球隊唔計
西甲唔計
里昂（贏一和一宇宙鏝）唔計
助攻唔計
上帝視角助攻-6唔計
扭兩個咁少唔計
唔係反超唔計
無不雅動作報復唔計
唔係淘汱賽唔計
巴塞有小白沙維唔計
國家隊無冠唔計
總之唔撚俾計
我朗先係世一
頂多係讓半個位俾你雙嬌

賤種C郎fans:
1.弱隊唔計
2.西甲唔計
3.冇反cup唔計
4.唔係歐聯唔計
5.有隊友carry唔計(明明係相反)
6.c朗唔係西甲冇得計

最後：兩個都咁好，唔洗比較

冇剃鬚唔計

正皮咗

上帝又大發神威以一己之力帶住10個智障力戰對面佛祖，玉帝，太上老君，原始天尊，宙斯，海格力斯，阿波羅，波塞冬，哈迪斯，真主，六道仙人

位列仙班嘅足球邊係牙朗呢啲凡人可以接近到

美斯入波冇新聞價值唔計

其實邊個朗迷話唔計

明明花迷鐘意唔計，而家屈返人轉頭

對賽英超Big6 入球前三名

依個post就真係唔計啦

唔係隊友入到波佢撚有助攻咩咪又係靠隊友

個陣牙朗西甲係咁入波
花迷話牙朗剩係識對弱隊入波架wo
依加調轉美斯就變球王?

賤種：強姦唔計啊 只計北京電視機 我係誤判啊怨婦

基本野都做唔到就不如退休

皇馬咁耐無拎所以無用

咁多年牙朗都豪個西甲比美欺
因為唔計

今次過唔過到3頁

唔知 有無圖睇吓

講完唔計比人瘋狂恥笑 之後拎返黎寸人
有冇咁on9

講撚到唔洗比較你又屌朗迷？屌你老母明明係小花迷先成日雙重標準，唔計呢樣唔計果樣喎人地講親邊個勁都要比啲小花迷屌，話唔識波，人地講C朗勁又唔撚抵得，係要讚返下美斯先平衡到個心理屌你老母調撚轉黎講都有

證明小花迷弱智

唔夠你講喺出面開2個POST 遮醜

就算沙維小白去咗卡塔爾日本都唔計
重有頭dup dup唔計
無精神支持隊友唔計

之後就話過唔到3頁

果陣連登花迷未識上網

因為雙方都話唔計

咁哩個呢?

笑撚死咗喇

唔計啦一齊

贏到歐冠先講

ho

小花迷何嘗唔係互含 都係踩另一邊來抬高自己咋 你咪同佢哋一樣

吹奏美斯要屈朗迷話乜乜唔計

屌唔撚好煩啦，所有入波都唔撚計呀，滿意未呀？

波台成撚日都嘈交，好好地睇波唔撚得嘅

唔計啦 都無用頭入

好撚癲
明明唔計係美斯迷創出黎
而家屌返C 朗迷
夠無恥

冇tap in 冇12碼
點計都我朗贏

小花迷根本就小學雞嗌交咁

靠華維迪

懷疑梅閪fans有精神分裂
唔計唔計咁智障嘅講法又係自己講開 自己又想調返轉變返唔計嘅受害者

花迷係鍾意擺小花高過C朗少少先開心攞數據去證明C朗係同level佢地咪嬲囉，嬲豬咪話呢樣果樣唔計，宜家比人笑啦，佢地又想扮受害者根本美斯所有嘢都計，係C朗唔可以計到勁過美斯咋嘛

事實證明啲花迷一撚定係小氣撚同智障

朗迷咪客觀，應該計就計，唔計就唔計

事實證明你老母係花迷

你睇下波台有幾多反朗反美post比例就知啦

打和啦！同C 朗一樣咁勁！有咩好鬥

我都睇撚到一頭霧水

無眼神唔計！

宜家係美斯迷唔接受嘛佢地係要美斯勁啲呀，唔滿意C朗踢一場好波就咁多post吹奏，美斯冇人吹奏呀

carry到亞軍庭先講啦

點解無用頭入就唔計？

[球王, 難以置信] GIF - C.朗1球將對手玩弄於鼓掌間！

新浪篇文笑死我

仆街，樓主吹奏緊美斯，第一個回覆就係

#2
冇雷舞女武磊無女
5 小時前
朗迷話唔計就唔計啦 !

第一個回覆就係

#2
冇雷舞女武磊無女
•
5 小時前
朗迷話唔計就唔計啦 !

明撩交嗌

成班講咩唔計做乜鳩
係咪唔記得一開始係邊班人講唔計
用自己抽水算唔算最高境界

第三球無拉傑迪傳波佢入條撚

黑暗兵法
搞到我都唔知邊個抽邊個水
花迷好野

無壓力
唔計

美斯尋晚表現真係怪物級

花迷又嬲嬲豬喇

咁勁carry 美沙啊

想知依家歐聯神射手邊個第一
Dybala又排第幾

踢得出多嘅聯賽又唔計？

歐冠咩嚟㗎？

原來依加又多咗個聯賽，想問下有咩隊可以參加㗎？

閣下正身處child登

無頭槌 無鬥心 無腿神唔計
扣番啱啱好等於零

想問美欺聯賽有冇輸過？我朗個人不敗喎擺到明我朗先係carry全隊嗰個啦屌

冇世界盃都冇用 麥巴皮都勁過佢

唔係沙維小白上佢身邊有咁勁

尋日睇果個咩美斯好撚慘post 都睇到R 晒頭
而家波台班新花迷係咪唔知 唔計係點黎